[求介紹]Easter想去歐洲旅行

有咩地方值得食/睇/玩？
特別想去北歐睇景,會唔會冇冬天去咁好睇

各位請出招

幾$ budget?

Prague+Budapest

挪威跟Norway in the nutshell玩三日 之後係oslo搭巴士去其他北歐地方

意大利procida

屌你budget 呢?

唔計機票住宿 4日8000?

小弟Easter 玩Norway in the nutshell

我都唔明，每人個價值觀，意向都唔同，與其伸手問人意見，不如自己做下research再上來問。

算啦得嗰幾日，tune得jet lag 黎又要走

本身已經係英國

比利時
留足8日

上Scotland囉

剛剛十二月去左北歐，基本上無乜景點好睇，值得去既只有雪景同極光同聖誕老人村，夏天就更無野睇啦，去中歐啦 Germany/Budapest/Prauge/Vienna etc

八日咁耐

歐洲嚟講 大國最悶係佢

巴打介唔介意講多d
想去

想知啲咩

邊度值得去
睇過Brussels同Brugge都好多劣評

Brugge好正喎
一日悠閒行下
Brussels啲人冇做research啫
其實都幾多museum去
仲未計酒廠 Hoegaarden Duvel Stella
有啲trippel嘅修道院啤酒廠都好得意
Antwerp ok啦
比利時同荷蘭有世界上最複雜嘅邊界enclaves同exclaves
Waterloo 窩打老/滑鐵盧 就係喺比利時
Liège 未去過 不過丁丁係喺呢到publish嘅

比利時始終細，又冇荷蘭瑞士咁有特色(開放/雪山)
同傳統大國 法德意西 又比都比唔上
同Warsaw Prague Budapest 又完全冇得比
但又可以站得住腳，出名到叫做冇咩知識嘅香港人都會識，其實係好有趣嘅國家

iceland

好似國家足球隊一樣
全部都好出名
但永遠都咁垃圾

駁唔刀。。。。。